有無人用app申請BNO 已批？

小弟以個人身份 喺英國當地用app申請
24/2申請 但未有回音
我見身邊已有人紛紛收到已批消息
大家呢？

689，你唔係e條隊，申請ban咗，留係大灣區